屌你老母啲仆街蚊死撚曬出嚟

仲寸過馬撚噴咗嘢照咬
仆街由瞓落床開始班冚家剷就開餐
而家全家冇達好肉坐咗喺度

屋企買藍燈啦
姐係餐廳成日見到攞嚟殺蚊嗰啲

你老未今晚打死左成打

邊度有得買

叫我

想買too
但唔想買太大部

開冷氣

老鋪頭先有(好似係)
超市執唔到嘅野嚟